有無人買部手提電腦比我？

多多益善 少少無拘

無人既話 我晏啲再問

?

想要邊部?

搵毅俊星

我買俾你
你先去元朗警署門口除哂衫褲大叫光復香港時代革命先

扮貧困兒童問社署拎

叫乜名，清明做開紙紮，紮好寫你名，消比你

去明愛攞

陪我訓兩晚就送比你
TG ME
HUGO1991

祝福你

岩唔岩洗

有無人買

有

自己入兩股GME 問空軍拿啦